[澳門]$150兩支水,$100盒燒味飯

同香港的士佬一樣

痴撚線

同支那地震一鳩樣

屌你老味

仲要係最cheap既維他水

冇水都煲到飯外賣

垃圾澳門
睇下人地日本人幾團結 學下人啦
坐地起價

趁火打劫

有黨

咁既時勢都有例湯送,要學識感恩呀澳門人

係普遍中國人既劣根性

中國人思維

On9

75蚊一支水 仲貴過酒店

午餐肉可以賣到幾多

我第一眼都望左送例湯個到

試下香港咁撚樣 比人屌到飛起

垃圾民族

連登仔成日都講午餐肉 而家又企係道德高地
根本大中華基因都係咁 香港都會

手持牛餐肉有西屌

垃圾dna

有時真係抵人歧視澳門

自己都唔爭氣 今次d澳門人無野好講講啦

Gdp又升

歐洲物價

年年有$9000,唔係買唔起呀嘛澳門人?

澳門=大陸唔出奇

年年有錢派唔撚怕啦

老闆：我哋澳門人係咁架喇！買唔買由得你囉！唔買就行開啦！

好撚仆街 水都咁撚貴

其實9000$係頂物價 同埋應該都冇人去買150$兩支水
我都係超市買水

掉轉係香港未一樣係咁

啱啱想講

根本係中國一個典型城市🤣🤣😁

150$ 兩支水

澳門狗有咩咁意外?

香港我估百佳/惠康/七仔唔敢賣150兩支水

仲狼過香港

下次派多$5000
即刻同我收嗲,唔好咁多嘢講

我諗差唔幾

依d先醒呀

唔知有冇系水有冇得賣

垃圾城市

問題嚟啦
究竟$100買個飯有例水送抵D
定$150買兩支水抵D🤔

大家都係中國人，不用分哪麼細

哲學問題

咁呢個係我地優勢黎既
真係發生同樣事情
我諗d富豪商家會係咁而幫手救下災

堅唔堅架？有冇傻閪真係會買？
打風，賭場冇水拎嗎？

女魔頭：唔滿意咪走囉

戈間藥房黎。澳門百佳七仔之類點敢咁賣

賣飯賣水咁貴係仆街
但唔係冇人屌

香港有冇人試過咁賣先

你叫我啊？

香港咁做 第兩日唔比人屌到仆街咩

拎250過珠海好過啦

飯仲貴過水 福地
洗咩飲水 有黨已經可以生存喇

賭場冇開

150/2枝水

佔中時旺角銀行中心間報攤賣兩舊水把垃圾遮

mop$30白粥最抵啦梗係

其實有啲有開

飲雨水好過

藍絲老細

GDP咁高唔係無原因既

準備拎午餐肉去澳門屌女

原來係真

on 9

打風的士同紅van狗未又係座地起價

一個風就睇到澳門真係幾垃圾
好好既借鑒香港人要認真睇下奶共既後果 你估年年派幾千掩口費好過癮

150兩枝係隔離藥油？

封左關 孤島黎架啦

香港一皮野一支雙飛人呢 ?

澳狗身上流既係大陸血
唔出奇啦

你買我咪賣 供求黎啫

10蚊枝我都話比您鋸
屌您75蚊枝

驚炒車
百五蚊兩枝水? 堅定流呀 仲仆街過dc9

發死人財

呢啲生存必須品都坐地起價真係仆街

成班澳畜一樣係搵陰質錢姐，無咩所謂啦

一舊水都有洗穫水飲吓啦

手持午餐肉就有閪屌

終於超英趕美

發災難財真係終極仆街黎

一支水先三蚊 貴成廿倍
一盒燒味飯廿五蚊 先係四倍
不言而喻

唔洗諗啦
開名以後無人幫襯佢

大陸地咪有咩咁出奇

咁撚仆街

100 蚊個飯盒都仲講得過 150 蚊兩枝水真係痴撚線

笑左， 之前盲搶鹽咪又係搶高到去四十蚊一包鹽。 咪撚扮高尚啦港豬。

香港咪一撚樣

相比澳門，香港的士9已經好有良心
澳門的士9葡京去關閘1000

澳門去過一次真係唔會再去
第一次岀外咁撚掛住香港
同大陸無分別 狗也不屌

我唔係話幫佢地 但係的士同紅van 十號波都仲出去都好撚危險 搵命博 座地起價都叫做有理由
果d 士多藥房 有乜春危險要升到個價咁高？ 話就話呢d 野難買左所以升價係應該 但係唔係升撚到75蚊枝水咁撚離譜架嘛

澳門狗

我澳門司打口樓下個間賣四餸飯
反而減價，20$就得

縮返去你老母個西仲親切

幾時都話澳畜係冇撚骨氣
成班賤畜不思進取，學撚埋曬支那畜D衰野
一日到黑都錢錢錢，一反建制就話攪事
全澳門都係服侍支那人
你話香港人係港豬，我想講全地球都搵唔到一種城市人低賤得過D垃圾澳畜

遲啲到香港

垃L圾

死撚開啦澳畜
上港狗forum頼死做乜
死撚開啦低賤人種

我覺得個飯賣咁貴都無可厚非 但水就真係on9 一支水等於一餐飯 寫價錢個個係咪低能

澳畜有本事自己攪返個澳登啦
上香港既連登把撚咩
所以過你地冇撚骨氣係啱架

你叫班澳門垃圾點駁呀

支那人係咁㗎啦

如果係我一定放火燒佢鋪
打風燒鋪好正常

的確係
不過香港我相信都係一樣

發災難財既人真係要死全家, 維生用品都炒賣, 仲有無人性

好過去搶

仲有咩後果 而家都一樣喇傻柒 你估香港會唔同？

啫話有你圖入面果4條友, 我地就唔屌得?

好撚叻呀你

我儲落好多午餐肉
諗住等香港仆街我就發

殘體

學的士狗話齋，自由市場，明買明賣，坐地起價都好合理
唔鍾意咪唔好買囉

過橋氹仔+澳門收500
$100 個飯又算乜

年年收咁多錢 唔係買唔起呀?

澳門人咁鐘意扮香港人
貴d都抵啦

其實係話藥油150 蚊兩支
只係噉啱有水放係隔離
樓主似亂屈間鋪

難怪澳星咁易比支那收服

大陸人係咁嫁啦

澳狗全面進場
講乜都加句香港咪一樣

成班盲反 笑了

飯店果間開係舊葡京新翼對面,正常澳門人都唔會去幫襯, 藥房就唔知係邊啦, 現在全澳電力都未完全恢複

突然覺得10號波嗰陣，樓下間WFC啲桶飯仲賣緊23蚊真係好幸福

沙士試過啦， 藥房口罩坐地起價

根本入面全部都係搵夠就走既萄國人黎

屌你老母

珠海市 澳門縣

yes
香港一撚樣啦
的士狗開天殺價都有人撐

有腦都唔會幫襯你啦

澳門真係大陸一樣
只有賭場裝修豪華 但全部都係大陸狗

香港咁樣賣
比人搶哂都似

但如果係日本，一定無人夠膽坐地起價
因為一做仆街野，就會比其他人屌到飛起
但華人就調番轉
屌你睇下堆dc9 post, 成堆狗衝出嚟
又話dc9搵命搏，又話窮撚無錢就咪搭
真係睇見都眼火爆

支那仔蝗語

雙鴨山 好多澳門人讀

隻ac唔係我講明先

澳門百佳/7仔/新苗/來來都唔敢賣150兩支水

仆街到， 仲唔快d多謝黨

基因同思維真係一脈相連
發死人財發災難錢
黃皮狗

歐洲飲紅酒都唔洗75蚊支啦

只係要例湯得啦

有午餐肉有女屌日子黎啦

CLS

假架
150蚊2支個label係隔離啲藥嘅價錢
水賣緊5蚊支咋

炒撚曬車

如果再咁落去 不出24小時一定會暴動

無電事小 無水真係會出人命

擺左咁多隻藥，影到果半邊櫃零零舍舍得一個價錢牌，話唔係標緊隔離箱水搵鬼信

$150任揀兩款藥咁抵呀？

比人屌到飛起都好香港有班撚屌一樣會咁收法仲要屌返你無錢唔好出街

個量詞用支咁特別？

老老77我諗香港人都唔好得幾多....

on9你估香港唔會？

歡迎binc

咁一百蚊盒飯又可以點兜呢

on9 魚油丸用一支支做量詞？

華生

一個紅黑一個黑紅喎
兩張紙黎

有人事後補鑊

人情味

on9 $150 2支?
停車場任飲喎

3蚊支水賣75蚊

而家托兩箱午餐肉去澳門可以屌到幾多個閪

之前果位高登巴打發達啦, 2012果陣收埋咁多牛餐肉

100蚊買盒飯,送個味精湯, 等你口撚渴,再用150買2支水飲, 發達不是夢呀

東星班一百蚊條

一張後面係保嬰丹，一張係魚肝油丸

澳門人質素

咁狼死

wa diu....

痴撚線 大不了飲一日水喉水 香港啲水喉水又唔係唔飲得

南極買都平過佢啦屌你老母

澳門呀

右邊穿晒煲啦，個櫃入面果啲一盒盒架喎

停電加停水﹐水喉水係邊度來
就算大陸供水正常返，澳門供水公司有後備電
你座樓都無電抽到水上樓，水喉水邊會有

紅字 藍字

賭場唔係有水架咩
定係十號波無開

樽同支
識唔識分

閱讀理解有無1

呢d真係唔驚俾人燒佢鋪頭

又玩得幾開心咁喎

燒味佬都係求打個和咋，買水煲飯好貴

嘩乜澳門咁既
我落彩虹邨間士多買bonaqua750照舊$2.3

如果賣窗入面既野個價錢牌點會貼係門外面

咪係，仲要貼正係窗下面咁趣緻😏

去到邊到都有呢d仆街度縮老細啦

150/2枝點會清得咁快

無水用你買唔買？

唔講支水
100蚊一盒飯都仲未兜到

黎香港買啦講真

啊 唔記得左困住左走唔到 飲海水囉 周街都有

香港又可以做返轉口港
揸大飛運維他蒸餾水同叉燒飯致富

trollwan人點計？

其實都唔知兜嚟做乜，面對現實，有人賤格咪屌囉，唔屌第日咪又出現過囉，唔會改善。

150 傻的嗎

屌呢啲真係華人劣根性

坐地起價好仆街
不過如果香港都中招，我信都有好多人會做同一樣野

藥點會用支做單位

今朝八號無咁大風大雨落街食茶餐廳早餐一樣價錢

香港咪都係咁 笑乜野？

邊間鋪呀mark低呀全世界！

邊有咁易丫 班威尼斯人做開順民架嘛 早幾年美國係風災 特登係中部黑人地區 唔救災睇下捱到幾耐 五日先暴動 隔離特區一個月左右啦

大撚把錢啦
派咁多 怕條毛

回憶緊12年啲鹽價

澳門同胞唔使驚 你們還有黨

第二張大陸佬藥房黎 全部支那員工 明啦
第一張睇死都係廢中廢老開既飯店

唔會，當年豬流感，做緊口罩公司

政府話封酒店個時，所有百佳惠康萬寧屈臣氏加價
有市民打左去報館，話口罩公司發災難財等等

其實跟本唔關口罩公司事，就係呢d 大財團一樣都係仆街陷家鏟

下面嗰張細鋪嚟㗎喎，香港啲鋪仔咪又係咁嘅品，同你講同舟共濟咩

冇人覺得個定價有問題 ？
煲飯都要用水，但係水一支就貴過成盒飯五成

痴撚線，係唔撚係人呀

又吹水，坐地起價個的的士拆咗未？咁鐘意打飛機嘅宜家的小朋友

咪就係，的士佬宜家應該俾人屌撚死，不過第日又照樣渣車開工，uber單嘢都冇出過聲啦，咪又係上網屌完就算

arm ar, 所有衰嘢屈哂落中共，支那人到先，正義的永遠是本土港人

飲完識飛

你們還有黨呀

澳門人，你們還有黨呀

奸商先會發達

睇留言講到香港唔會發生呢d事咁，真係人唔笑狗都吠

邊有人會買

用雨水煲飯，免費水

哎唷唷嬲嬲豬呀，起碼我地會反抗，爭取過
你咋澳畜淨係每年收共狗幾千奶袋底

無奸不成商真係冇錯

傻撚左呀

仲記得之前盲搶鹽事件

支那狗患難特質 - 先搶同胞錢為先

澳豬咁都忍得
真係屎都食得啦

你拎高尚民族黎同支那狗比

的士佬攞條命出黎搵銀都好比

高質商人
應該學第三世界暴動咁搶奪曬佢地

停水停電
百佳惠康仲會開？

例水味精重，不了

飲完個例水要飲返兩支水先止到渴
屌 唔怪得送例水 識做生意

災難財

發災難財聽天收

呢句真
香港人真係最仆街

香港人咪一鳩樣

你估冇咩？午餐肉

有五毛話日本人都係咁

上次311地震有七仔將本來要二三百yen既飯團減價做一百yen喎

有$9000買水同飯，重唔感謝黨

你去邊個歐洲要150/2支水？

算鳩數根本就係圍爐想屌澳門狗
換轉係香港有藥房咁做你地又會點？
夠膽你味燒佢舖咩？

will it be opened by "non-local" ? (smile)

7歐一支水，係歐洲都俾人屌到飛天啦

細細個打親風，阿媽都會入定大量乾糧
我終於明點解

香港人日日屌你老母添，你老母出左事未呀？！
依家啲畜牲係做埋出黎發災難財，唔屌唔通讚呀，你係咪腦殘呀

連登仔平時讓座就話自己有比錢 有權利唔讓
依家又話人坐地起價

咩邏輯？

香港一鳩樣

呢d dna已經深入骨髓

痴線

仲起得多過香港，好多大型基建，
超英趕美

香港人一撚定都係咁

剩低個d就係你地平時屌開個d大愛左膠

劣根性

大佬，150隻字都唔同顏色

有咩用支做量詞

求其CAP過張圖都搵張同色啦澳門狗

中國人劣根性永世改唔到

澳門

咁撚驚炒車咪唔好搭囉

人情味
純

屌你老母

立即帶一箱水去澳門賺返筆

7仔都有 普通包 丁丁飯（用煤氣煮）
最小應該飲品都足夠掛
屋企唔會水都無掛

如果香港啲快餐店無咁多既話，我相信尋日食個飯都差唔多咁貴。

唔笑鳩澳豬對唔住自己

連登仔好好笑

記得要同情人呀，打風咁危險都賣水賣飯，仲唔感恩？

支持小店！！！

屌，啱啱聽到柒頭話佢明買明賣冇呃你，真係火都嚟！ ，屌你佢係發災難財呀

又炒車

香港都會？
你幻想啊？
支那狗

咁一百蚊盒飯又清場

隻字都唔同色

白粥30呢？

衰撚到 唔撚係

不如話後面支驅風油啦

買兩箱水坐船過澳門賣
賺到fat fat

將啲圖放上fb d 澳門group啦

如果真係5蚊枝 老早變左吉盒 賣撚哂 仲比你影到相咩？

屋企樓下仲有大把水原價賣 你咪試下運過嚟 我驚你船飛錢都蝕埋

今日超級市場個老細仲提早開鋪

炒到免盲同近視深到冇得醫

隻字唔同色唔在講
櫥櫃邊一樣野可以用支黎形容

屌柒佢囉，，日日幫佢宣傳等佢永世冇生意

btw,香港咁多連鎖店
冇咁嘅機會表現

On撚鳩 我唔信到香港時上水無呢d啦

我屋企樓下所有水全部正價賣
根本害群之馬度度都有

我唔係幫垃圾支那 但都想屌下
記唔記得日本核災果次香港搶鹽?
香港一樣係咁 賣到40蚊一包鹽 真係心淡

華人本質真係狗黎

估唔到係澳門post都可以見到"香港人都乜乜乜"

垃圾地方

成班澳門人忽然聖人上身 偽善到仆街

好地地學乜鳩柒日本
人地拍av唔撚見你去學？

發災難財嘅人

真喺祝你百病纏身
長命百歲

而家就好似長春圍城戰咁

必需品都炒賣係垃圾

其實周圍都係賣返4蚊一支水，廿幾蚊一個飯，係得呢兩間鋪做埋d仆街野

澳門有間糖水賣開四、五十蚊碗
咁一個燒味飯賣一百都唔係好過份啫
仲送埋例水

藥房嗰間就話清緊場
價錢牌亂黐引誤會

咁呢檔酒樓又點？

隻色都唔一樣, 條友炒左車

弋你老母咩

戈弋戈弋戈弋弋戈弋戈弋戈弋戈

上香港人論壇叫人港狗

澳門人年年有$9000收
呢d 錢一年跌唔少啦

所謂小店呢個時候就…

冇人理你